有冇人打過HPV疫苗? 屌你老母比支那人搶晒, 周圍冇得打

屌晒支那人老母

政府放哂啲中國人落嚟優先排公屋綜援醫療然後你條五毛就spin去香港人嘅錯

邊到有

應該好多都有，不過貴

有4合1

有香港人打架咩

其實4合1 8合1 有咩分別？

9

想打
打先唔洗驚

Btw提提大家男人都要打

之前同條女去打
幾個護士係咁話破左處打黎冇咩用
雖然都照打

點會帽用

睇吓之前有冇染到hpv

因為好大機會已經接觸過
9估

簡單咁講
你碌鳩有毒的話，條女咪中過 所以話打來都無用就咁解
打所謂4合1 9合1
主要預防未主要個幾隻hpv形號病毒
同減低中其他形號hpv病毒機會

打左都有機會中個9隻以外

家計會有得打平出面好多.
不過要排成年... 唔急就排住先.

乜唔係太早扑嘢先需要打嘅咩？

Btw
女人三年一次做pap test check吓個子宮頸好啲

唔係
除非諗住一世唔扑嘢

Hpv係病毒，有condom都可以傳播

但好多子宮頸癌患者都有好後生就扑嘢嘅紀錄，令人感覺到好似有關係咁

有 paper 講過廁所板都驗到 有 HPV 病毒,
致於會唔會因此中招就無定論..
理論上, 未扑野前無咁大機會中招, 打先有用..

咁同幾時扑又冇咩關係既
扑得多易中招掛

但遲扑唔代表冇機會

HPV周街都係
扶手電梯條扶手都驗到有

好彩喺學校打咗

其實只不過係早扑早啲有機會exposed to隻病毒啫

後生扑野多數唔用 condom...無安全意識..
用condom係可以減少中HPV,

係9合1 缺貨
4合1 仲有好多
男人打4合1 夠.

唔通有女人捽完個西用扶手？

廁板染到可能性低好多
人體有primary secondary tertiary immune system 三重防衛
但性交係直入子宮頸黏膜

所以唔沖涼扑野戴套都照死

有拎書補津貼可以去家計會打,
有政府支助..半津$300 蚊就搞家. 全津直頭免費

就算無, 佢都應該係全港最平打 hpv 針既地方.
早一年前, 大把蝗蟲落黎去家計會打.
好彩宜都改左, 只接受香港人打.

出面打緊9 合1

睇wiki話好多都防到好多cancer
支那人一見防癌豐胸就狗衝

咁男人條撚有hpv係咪條野生癌？但陰莖癌好少發生個喎，係咪因爲條撚易清洗？

4 合1 比較耐.. 副作用最少..最安全.
9 合1 比較新... 一萬個打針有 2x - 3x 有副作用..
不過, 都算好安全..
有得打, 打 9 合1

皮膚足夠防衛
除非你隻手傷口好深流緊血

但你摸完再摸條J咪成條J都係
之後扑野摸個套就成個套都係

沖涼防唔到hpv

大學嗰陣係學校入面打都係好搶手，俾nds搶晒

所以當時都係用大學優惠去外面診所打

男人打hpv只係保護條女
驚你ex傳畀你再傳畀現任

中左hpv, 患子宮頸癌會高好多.
打左會減低中 hpv 機會好多成..
再每3 年做 pap smear檢查 ( 都係 $2xx)
咁機本上可以好安全..
子宮頸癌係.乳癌之後, 最多女人中既癌症
做少少野, 你就機本上唔駛死於子宮頸癌
點解唔做..

怕煩
僥倖心態

幾佰蚊就買翻條命,
機本上個個女人都應該做.
政府其實應該免費幫所有香港 20歲以下女人打..同每3 年做 pap smear
長遠慳返好多醫療開支..

支那人死全族

連針都搶

政府應該課金開多啲nursing clinic搞呢啲